五大訴求未完架！響應廣告界，下星期搞一次全民大罷工！

各位我哋未完架，五大訴求要繼續落去！

全靠之前咁多位手足，區議會一戰已經說明一切
民意歸我哋！

下星期各行各業罷工要政府回應，
釋放所以被拘捕人士，
清算一班黑警，一挫佢哋銳氣

香港人 心不死
堅持五大訴求 缺一不可
我們並肩前行 奪回香港

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回所有暴動定性
3. 永不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴、包括612暴力清場、721警黑合流、811血腥鎮壓、831太子站撕殺列車
5. 全面落實真「雙普選」

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

區選贏左就等於抗爭完？NO!!!!!!

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案 從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

*已通知警方, 待發不反對通知書

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA
——————————————
Thank you & March on
Thanksgiving Day Assembly for HRDA

To appreciate the U.S. Enactment of the Act
Immediate Sanction of Government Officials and Police Force

Date：28/11/2019 (Thu)
Time：19:00 - 21:30
Venue：Edinburgh Place, Central
Organizers：HKIAD；Thanksgiving Day Assembly Citizens Organising Committee

*Letter of No Objection Pending Issuance

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA

區選贏左，法案過左，就代表贏左？
當然唔係

下一步，國際線究竟打d咩？
星期四晩見啦！
星期四晚愛丁堡要人！！